立場新聞都比狗搞

屌你老母死黑狗!

真係癲到連第三方都搞

old news 黎原來, 柒左唔好推

條片左上角有好大個日期

嬲撚到睇唔到真係火遮眼

一早睇過

百看不厭

pish

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

好恐怖
隔住個mon都feel到好大嘅官威